何妖 會有報應

從某一個日期看出，某隻（妖）將會在今年（8/8-7/9）壬申月 開始連續三年將有報應出現，看看此（君）笑得幾耐。正是早知如此，(何）必當初。